{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/6801",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "PNB풍년제과본점"
    },
    "text": "PNB豊年製菓本店\\n\n住所:全羅北道全州市完山区慶元洞1街40-5豊年製菓\\n\n基本説明: 70 年以上の歴史を持つ古いパン屋。 あんぱん、シュークリームパンなど昔ながらのパンの味が良い。 全州名物となったチョコパイは1日に5千個以上売れるほど人気メニューだ。 フランチャイズパン屋では感じられない昔の味を感じることができ、訪れる客が多い。\\n\nメニュー:オリジナル手作りチョコパイ(2300ウォン)、ホワイト手作りチョコパイ、チョコブッセ、コーンブッセ(各2500ウォン)\\n\n価格帯 : 1万ウォン未満\\n\n駐車可能可否:不可\\n\nアクセス:忠敬路交差点前\\n\n営業時間:08:00~22:30\\n\n特徴:歴史が古い、年中無休\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋の名前は何ですか？",
            "answer": "PNB豊年製菓本店です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の場所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道全州市完山区慶元洞1街40-5豊年製菓です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "70年以上の歴史があり、昔ながらのパンの味が楽しめるところです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "全州名物のチョコパイが特に人気で、1日に5千個以上売れています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋は駐車場がありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "このパン屋へのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "忠敬路交差点前にあります。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の価格帯はどうですか？",
            "answer": "価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "歴史が古く、年中無休なところです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "オリジナル手作りチョコパイ、ホワイト手作りチョコパイ、チョコブッセ、コーンブッセなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 304
    }
}